[{"question": "https://www.zhihu.com/question/309298287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309298287/answer/600903980", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5c31\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276248841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276248841/answer/701626120", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u7236\u6bcd\u5f88\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266963124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266963124/answer/642841654", "content": "\n\u5c31\u5267\u60c5\u800c\u8a00\uff0c\u300a\u8679\u732b\u84dd\u5154\u4e03\u4fa0\u4f20\u300b\u8981\u6bd4\u300a\u82b1\u5343\u9aa8\u300b\u3001\u300a\u53e4\u5251\u5947\u8c2d\u300b\u7b49\u53e4\u5076\u5267\u7cbe\u5f69\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323845793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323845793/answer/693784309", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u7a0d\u5fae\u5316\u5986\u5c31\u53d8\u5f97\u5f88\u5047\u611f\u89c9\u6709\u98ce\u5c18\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297970204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297970204/answer/702333941", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u521d\u4e2d\u5c31\u8f8d\u5b66\u7684\u5c0f\u59d1\u5a18\u90fd\u600e\u4e48\u8fc7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26513398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26513398/answer/615383083", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6027\u4ef7\u6bd4\u8d85\u9ad8\u7684\u5f69\u5986\u53ca\u8d85\u7ea7\u65e0\u5986\u611f\u7684\u5e95\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326471286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326471286/answer/698744674", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u8bf8\u845b\u4eae\u662f\u5982\u4f55\u75286\u5e74\u65f6\u95f4\u7a33\u5b9a\u540e\u65b9\u751a\u81f3\u63d0\u5347\u8700\u6c49\u56fd\u529b\u519b\u529b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326053892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326053892/answer/696433708", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u78ca\u8bf4\u201c\u6211\u6ca1\u5fc5\u8981\u8ddf\u4e0d\u719f\u7684\u4eba\u8d39\u52b2\u778e\u626f\uff0c\u6240\u4ee5\u4f60\u4eec\u8fdb\u6765\u548c\u6211\u6253\u62db\u547c\u7684\u65f6\u5019\u6ca1\u90a3\u4e48\u70ed\u60c5\u3002\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270327306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270327306/answer/690014655", "content": "\n\u56db\u5927HR\u773c\u4e2d\u7684\u597d\u7b80\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308867389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308867389/answer/680058125", "content": "\n\u7236\u6bcd\u662f\u81ea\u5df1\u7684\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57173594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57173594/answer/690094677", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f53\u63d0\u5230\u5b97\u6559\u7684\u5371\u5bb3\u65f6\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u63d0\u5230\u9053\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/702654949", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319084602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319084602/answer/643831919", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5957\u8def\u7537\u670b\u53cb\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303903382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303903382/answer/680781683", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u58f0\u5165\u4eba\u5fc3\u300b36\u4f4d\u9009\u624b\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319414486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319414486/answer/679196121", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u60f3\u5378\u8f7d\u7684\u826f\u5fc3app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327544185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327544185/answer/703093004", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f856\u67082\u65e5\u51cc\u6668\u51fa\u73b0\u7684\u53d1\u5149\u4e0d\u660e\u98de\u884c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327336375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327336375/answer/705279749", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u79d1\u7814\u80fd\u529b\u90a3\u4e48\u5f3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u57285G\u6280\u672f\u843d\u540e\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309298287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309298287/answer/686822147", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u5c31\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/692651386", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327656909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327656909/answer/703792208", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 OPPO \u526f\u603b\u88c1\u6c88\u4e49\u4eba\u62ab\u9732\u7684 OPPO \u5c4f\u4e0b\u6444\u50cf\u5934\u6280\u672f\uff1f\u5c4f\u4e0b\u6444\u50cf\u5934\u7b97\u9ed1\u79d1\u6280\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32118103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32118103/answer/689972711", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u59d3\u6c0f\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282207905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282207905/answer/702866638", "content": "\n\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u5931\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298662383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298662383/answer/702300562", "content": "\n\u6253\u7bee\u7403\u9047\u5230\u5f88\u56a3\u5f20\u7684\u4eba\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29353581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29353581/answer/698085091", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u82af\u7247\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281968001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281968001/answer/687955614", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u89e3\u98ce\u60c5\u7684\u7537\u751f\u6709\u591a\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/698779988", "content": "\n\u5b89\u5353\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u534e\u4e3a\uff0c\u534e\u4e3a\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326429999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326429999/answer/697420390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u660c\u7ea2\u8c37\u6ee9\u5973\u5b69\u5b50\u5927\u8857\u4e0a\u88ab\u964c\u751f\u4eba\u6740\u5bb3\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48476818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48476818/answer/676206069", "content": "\n\u76f2\u4eba\u7684\u4e16\u754c\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u7247\u9ed1\u8272\uff0c\u8fd8\u662f\u8fde\u9ed1\u8272\u4e5f\u4e0d\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324746201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324746201/answer/692083088", "content": "\n\u89e3\u653e\u6218\u4e89\u65f6\u671f\uff0c\u6211\u519b\u5e76\u6ca1\u6709\u8fc7\u5927\u5175\u56e2\u4f5c\u6218\u7ecf\u9a8c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f5c\u6218\u6548\u679c\u8fd8\u662f\u975e\u5e38\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270674901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270674901/answer/681472873", "content": "\n\u8003\u4e0a\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u7814\u7a76\u751f\u8981\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/694222899", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/691231138", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278161806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278161806/answer/692638479", "content": "\n\u4eac\u4e1c618\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6700\u4fbf\u5b9c\uff0c618\u5f53\u5929\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282681681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282681681/answer/632716552", "content": "\n\u6709\u4f55\u9002\u5408\u5927\u5b66\u7537\u751f\u7684\u670d\u88c5\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318703953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318703953/answer/691008308", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u81ea\u95ed\u75c7\u7684\u5b69\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41179942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41179942/answer/650459247", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u60f3\u5bf9\u524d\u7537\u53cb\u6216\u524d\u5973\u53cb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31456916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31456916/answer/690673434", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u5f88\u68d2\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278552153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278552153/answer/669220455", "content": "\n20\u5c81\u5973\u751f\u7a7f\u540a\u5e26\u771f\u7684\u5f88\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318952961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318952961/answer/667786059", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u66f4\u7fa1\u6155\u6b27\u9633\u5a1c\u5a1c\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u66f4\u7fa1\u6155\u5173\u6653\u5f64\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/665387206", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321235927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321235927/answer/662101381", "content": "\n\u5370\u5ea6\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u88ab\u4e94\u5927\u5e38\u4efb\u7406\u4e8b\u56fd\u9650\u5236?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35013074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35013074/answer/662815465", "content": "\n\u9047\u5230\u6bd4\u81ea\u5df1\u9ad8\u7684\u4eba\u6253\u67b6\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308072414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308072414/answer/666392857", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u7206\u70b8\u7684\u624b\u673a\u3001\u7535\u8111\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326053892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326053892/answer/696893519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u78ca\u8bf4\u201c\u6211\u6ca1\u5fc5\u8981\u8ddf\u4e0d\u719f\u7684\u4eba\u8d39\u52b2\u778e\u626f\uff0c\u6240\u4ee5\u4f60\u4eec\u8fdb\u6765\u548c\u6211\u6253\u62db\u547c\u7684\u65f6\u5019\u6ca1\u90a3\u4e48\u70ed\u60c5\u3002\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29563681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29563681/answer/651852506", "content": "\n\u8eab\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5904\u662f\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58548673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58548673/answer/651734304", "content": "\n\u54ea\u53e5\u6587\u827a\u7684\u8bdd\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u4e3a\u4e4b\u9707\u64bc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315810127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315810127/answer/649413762", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u641c\u4e2d\u6587\u7edd\u7248\u4e66pdf\u7684\u7f51\u7ad9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37455810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37455810/answer/698376596", "content": "\n\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u771f\u7684\u4f1a\u76f8\u968f\u4e00\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306005008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306005008/answer/629931171", "content": "\n\u5728\u632f\u534e\u56db\u90e8\u66f2\u4e2d\uff0c\u5468\u5468\u3001\u803f\u803f\u3001\u6d1b\u67b3\u548c\u89c1\u590f\u4f60\u6700\u504f\u7231\u8c01\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307709607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307709607/answer/643390695", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5\u5e05\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327479102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327479102/answer/702557537", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85B\u7ad9\u767e\u4e07up\u4e3b\u7f57\u6c49\uff08\u70b9\u6ef4\u83cc\uff09\u7591\u4f3c\u88ab\u5176\u7ecf\u7eaa\u516c\u53f8\u76d1\u7981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42051930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42051930/answer/646960854", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u611a\u8822\u7684\u5584\u826f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23213328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23213328/answer/648728677", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684 GIF \u56fe\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58811726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58811726/answer/703331341", "content": "\n\u90ce\u6717\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29306174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29306174/answer/703288018", "content": "\n\u9886\u5bfc\u529b\u662f\u5148\u5929\u80fd\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36130614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36130614/answer/677076259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8650\u6740\u8001\u9f20\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/681182920", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36242987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36242987/answer/573533615", "content": "\n\u5272\u53cc\u773c\u76ae\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43377108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43377108/answer/673966699", "content": "\n\u53ea\u662f\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u8dd1\u6b65\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324178166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324178166/answer/694400194", "content": "\n\u672a\u6765\uff0c\u54ea\u4e2a\u884c\u4e1a\u6bd4\u8f83\u5403\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/697836756", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58140285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58140285/answer/676353421", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u61c2\u624b\u673a\u7684\u4eba\u90fd\u4e70\u4e86\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35655717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35655717/answer/665592717", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u826f\u5fc3 Android APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327245052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327245052/answer/701466928", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74 5 \u6708 31 \u65e5\u7684\u8363\u800020 \u7cfb\u5217\u56fd\u5185\u53d1\u5e03\u4f1a\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u4eae\u70b9\u548c\u69fd\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314568486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314568486/answer/685880699", "content": "\n\u5730\u94c1\u4e0a\u660e\u660e\u5f88\u62e5\u6324\uff0c\u53ef\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8fd8\u662f\u8981\u80cc\u7740\u53cc\u80a9\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30953807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30953807/answer/697777383", "content": "\n\u6709\u540e\u5988\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274395755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274395755/answer/679742242", "content": "\n\u8521\u5f90\u5764\u662f\u5426\u6709\u8d85\u8d8a\u5434\u4ea6\u51e1\u7684\u6f5c\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22794831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22794831/answer/666169491", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u770b\u5b8c\u540e\u4f1a\u8ba9\u4eba\u5f88\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u770b\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327432005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327432005/answer/703461037", "content": "\n\u5728\u5065\u8eab\u65b9\u9762\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u7684\u77e5\u8bc6\u548c\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268612986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268612986/answer/694344067", "content": "\n\u5916\u56fd\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279198518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279198518/answer/700473851", "content": "\n\u7092\u671f\u8d27\u7684\u4eba\u6700\u540e\u90fd\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310564833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310564833/answer/694579781", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e07\u80fd\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/703896728", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/695548205", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318051785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318051785/answer/681935654", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u4e0d\u6362\u6389\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326166033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326166033/answer/697367718", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u65b0\u7cfb\u7edf\u9e3f\u8499\u771f\u7684\u80fd\u53d6\u4ee3\u5b89\u5353\u548ciOS\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324695932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324695932/answer/699827359", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u5c0f\u679c\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307719606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307719606/answer/698795977", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u8003\u67e5\u5b8c\u5206\u6570\u7684\u90a3\u4e2a\u591c\u665a\u4f60\u505a\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/699123872", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316979063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316979063/answer/703041080", "content": "\n\u7a77\u53ef\u4ee5\u8ba9\u7537\u4eba\u5351\u5fae\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326080661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326080661/answer/695261278", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u72d7\u4eba\u58eb\u56f4\u5835\u56db\u5ddd\u6536\u72d7\u70b9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26037846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26037846/answer/690747227", "content": "\n\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323201374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323201374/answer/700875601", "content": "\n\u8054\u60f3\u7a76\u7adf\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29811403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29811403/answer/697625618", "content": "\n\u6211\u56fd\u7684\u7535\u4ef7\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\u4ee5\u540e\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20432367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20432367/answer/682587126", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u4ea7\u52a8\u753b\u7247\u4f73\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23972671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23972671/answer/690631961", "content": "\n\u63a5\u89e6\u4eba\u6027\u9634\u6697\u9762\u8f83\u591a\u7684\u662f\u54ea\u4e9b\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/682166835", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40189045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40189045/answer/617556027", "content": "\n\u8ddf\u519b\u4eba\u8c08\u604b\u7231\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268324001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268324001/answer/673076051", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u4eba\u773c\u4e2d\u957f\u5f97\u597d\u770b\u7684\u4e9a\u6d32\u7537\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291161858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291161858/answer/687023400", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u7684\u9ed1\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296069689", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296069689/answer/677327327", "content": "\n\u9053\u58eb\u662f\u4e00\u7fa4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29093946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29093946/answer/684899472", "content": "\n\u4e09\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u5426\u8d64\u624b\u7a7a\u62f3\u6253\u5012\u4e00\u4e2a\u8bad\u7ec3\u6709\u7d20\u7684\u519b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318508410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318508410/answer/647969345", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u8fc7\u76ee\u4e0d\u5fd8\u3001\u6587\u827a\u6e05\u65b0\u5230\u7206\u70b8\u7684\u56db\u5b57\u7f51\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323069830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323069830/answer/674188630", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63 part2\u7b2c\u5341\u56db\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276863977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276863977/answer/663780514", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4f5c\u6587\u60ca\u8273\u4e86\u7684\u8bd7\u53e5\u6216\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321400887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321400887/answer/673506092", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5199\u8fc7\u6216\u6536\u85cf\u5f88\u4e45\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/700945753", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295340613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295340613/answer/657384851", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u624d\u53ef\u4ee5\u7b97\u662f\u7f8e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29878968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29878968/answer/658496317", "content": "\n\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u5e08\u9700\u8981\u638c\u63e1\u54ea\u4e9b\u5370\u5237\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319884033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319884033/answer/652701775", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff08B \u7ad9\uff09\u56de\u5e94\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}]